收到phone GOT7港場真係取消左..

唔通驚左我..🤭

唔好意思阻一阻你

816拎錢行動X英美港盟集會

818民陣遊行

請善用不推文回覆✋

驚比斬sir你用伸縮警棍打

好想見到嘎嘎

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

記者話因為唔夠多人討論啊！
所以唔報啊
得返一日
大家炒熱816好冇？
816 經濟制裁 殺人政權 全民撳錢換美金

369
269
268
269
3636368
3u
3已
379
369
369
26369
379
369

繁體都要翻譯做簡體

文盲係咁

斬蛇驚唔驚出街比白衫人/福建幫打？

口語表達佢哋真係睇唔明

我要錫嘎嘎春袋